星期日檔案條女好似幾正

黑絲好正

見到堆儀器咋啵

星期日嘅老母

蓋清除左飲食台個次有圖之外仲有冇一次係有圖？

冇圖你講乜揪野都得架啦

你老母仲正

樓主星期日既老母仲撚正

星期日都要搬老母出黎

咪系

有冇做有圖

蓋清係瀨屎狗

邊個盜用我ac

我 立即 屌你老母

屌埋朴初瓏